[新職業]─獵魔士

伊格尼法印
只要你有一支WD40/止汗濟/噴漆一個火機同幾條橡筋 你就可以成為獵魔士左手揸法印 右手揸武器
示意圖:

伊格尼法印

直接帶支火槍出去好過啦

呢舊野勁好多 仲要求棄裝又冇所謂 搜到又唔會有事

近身勁過齋棍好多 做witcher齊斬怪

火槍搜到即仆直 呢個拆件合成

出得黎 你帶乜都死 已經冇分別

駁吾刀

好過齋棍

火唔夠大又冇時間俾你燒
長武器 / 雞尾酒 隔住個距離重實際

狗一push到近身呢個有效過棍

長期處於被動只會畀主動更多嘅優勢

遠距離防禦魔法

佢用棍一野扑落你支野到 你唔會燒到佢
個火又唔係遠 埋到身你有信心可以面對佢 ?
單挑都成問題

強化版

撳個制就噴到魔攻 狗物防高

一棍落黎支野就散
狗棍短極都40CM 未計隻手 你有冇燒到咁遠

獵魔士係魔功物攻都有 唔好誤會

我諗一用火魔法
狗狗就會驚，
仲點會用棍還拖

推

每個人可以運用職業優勢帶番相關物資出黎

佢衝埋黎同你保持距離 你面對住佢燒 又走唔到
支野燒得幾耐 唔走佢身邊狗隻又圍埋黎

千奇唔好呀

［戰術］有無人諗過⋯

I am too old for this.

pish

正

會唔會回火先

而家黑畜要拉根本唔洗理由

打巫師上腦

最過癮其實係冰封囉

點冰封液化氮

3:12

好大火呀,見到就想去露營

防身呢講唔夠噴漆好用，進攻Range又太短。突襲應該可以用，不過暫時未見都有人玩真正嘅閃電戰，反而休班狗會怕呢啲野。

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

昆恩法印呢